香港麻雀食詐糊點賠?

如題 例如打128 10番爆 係每家賠64定每家賠192

牌面有大賠大

位位賠爆棚

唔係賠自摸最大番數咩 但係係位位192定位位64

你去試吓咪知囉

位位賠128?

麻雀高手係邊

Id撚雀高手但要問人點賠
利申 留名待高手賜教

自摸詐糊咪賠64x3

幫每家含十分鐘

利申：同fd打個個都搶食

正常位位一二八
十三張擺烏龍對均勻一樣原理咁

食… 屎啦，跌晒啲牌

賠192係咩概念

應該係當佢地個個都自摸爆棚
即係位位192

我問過好多人 一啲話位位192一啲話位位128

自摸完人地又點出銃
姐係一局牌只會出銃/自摸。
邊會兩者共存

即係點

打128, 位位賠64。
屌尋日剛剛食完

想問大/小相公點計？？

企糊囉